【Now新聞台】義務急救員指當日於逗留近半小時救護才到場

【Now新聞台】一名科技大學本科學生周一凌晨在將軍澳尚德邨停車場墮下重傷，目前仍在深切治療部留醫。據悉他已接受兩次腦部手術仍然昏迷，情況危殆。而警方就派員到停車場搜證。

重傷昏迷的科技大學學生繼續在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，有科大學生及市民到醫院探望。

而在尚德邨停車場，幾名警員帶同工具到場搜證，有警員在三樓的石壆及牆壁嘗試掃鞋印，並量度二樓至三樓石壆的高度。

停車場三樓這個位置懷疑是周一凌晨22歲科大學生墮樓的位置，向外望會見到這層的設計與二樓不同，外面沒有平台。而最近這個位置的閉路電視相距近五十米，近升降機附近，而且會轉動，懷疑墮樓的位置是閉路電視的死角位，只要附近有車停泊或者行過了柱位後，就難以拍攝到。

而在二樓的平台仍然有少量血迹，附近位置就有一個閉路電視鏡頭。

事發在周一凌晨，有示威者在停車場附近的唐俊街及唐明街堵路，防暴警察到場之後施放多枚催淚彈，並一度向廣明苑推進，亦以長槍指向停車場高層位置。期間有人從停車場投擲雜物，防暴隨即向停車場施放催淚彈，有催淚煙由停車場散出。凌晨一時多有防暴警察進入停車場，有人從停車場掟出長竹，防暴就用催淚彈還擊。

當日協助救援的義務急救員指，當日約1時5分有街坊向他們求助，之後與消防員一起到二樓救人。他表示在現場近半小時後救護才到場。

到約一時四十分左右，該名懷疑墮樓的男子由救護車送院。

萬事抬不走一個理字

up

死角睇唔到. 但我地要知周同學係唔係比人駒趕去果個位置.
比人捉上去定點?